有無人另一半都係一個壞咗嘅人？

我自己本身就係一個壞左嘅人
要用時間去搵返自己

個腦壞左